點解港版健康碼冇人討論?

港版健康碼我都係琴日聽新聞先知,到底咩來?

嘟
無病
你可以過關啦

洗唔洗入咩個人資料落去?